[總決G6] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (69)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)
其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

7點半

由頭到尾屌rmbj咁你又講占狗同湖人一體
你屌rmbj咪屌rmbj 我拍手都黎唔切啦

聽日你地撐邊隊
湖
熱

呃負皮

Lm

lm

點解份兩分鐘報告冇提最後十五秒rmbj接界外球嗰吓走步？

《FOX Sports》球評Skip Bayless痛批James懦弱，「他在整個職業生涯只會逃避責任！」

「不要替James找藉口，也不要聽他說什麼可以忍受Green三分空檔出手沒進，大錯特錯！」Bayless表示，「他一直在逃避責任，他整個職業生涯都是這樣逃避責任，他打出一場可排生涯前3的季後賽，必須自己執行那一投。」

「James身高6呎9吋，Butler 6呎7吋，James必須靠自己出手來贏下生涯第4冠，並非Green，」Bayless補充，「James本來可在距離籃框5英尺位置出手，或是強勢進攻製造罰球，他的狀態火燙，至少可罰進1球追平。」

好撚正

LeBron James is well known as one of the biggest whiners in the league. There are few occasions when he drives to the rim and doesn’t end up with a complaint. This is true even after a made basket, or in some cases, after getting a foul called on his defender. The King is allowed more leeway than other players to initiate contact as well. Why is that area closed off? The corner of the restaurant is closed off for a party. How come that section of the restaurant is cordoned off? How come the restaurant stops people from entering the area? The passageway with rooms and walls on either side is closed off. Last week, the university closed a bunch of streets off to vehicles for three open-house days. Police have cordoned off the area but some protestors have managed to break through the police cordon. The police officers have also formed a cordon around the building where the gunman is. In another city, the policemen have also thrown a cordon between the two crowds. There are two cordons in the city; one surrounds the commercial building, the other around the residential building.

負評個d 都係part time球迷黎既
笑4

覺得都大機會gm7，湖人道氣洩左有啲難搞

仲要ad傷左一半

冇喎 報告冇就係冇

吾皇行10步以上先計走步

the game5 had 5.7 million total viewers...... 2019 had 18.22 million viewers...
NBA players boycotted games in August after resuming the season. The NBA had already lost $1 billion from a shortened season and risked losing $1 billion from ending the playoffs early.
縮季同bubble已經要跌20億尾金
仲要final收視得上年2成幾3成咁上下
品牌價值同下年廣告收益預計有好大影響
唔打到game7補下血 都唔知點算

唔知點解無啦啦多咗幾個part time入嚟爆閘 anyway你地當然有支持邊隊唔鐘意邊隊嘅自由 但唔好入到嚟就起撚曬鋼撩交嗌咁 呢度不嬲有湖有鹿有勇有塊迷etc 反還反唔好盲反 唔好懶清高講咩奶共唔奶共 成個NBA都奶共 咁你又睇？

我反湖又反RMBJ十年有多都唔會咁樣撩交嗌 有咩意思 係度留言都係想講波經娛樂下姐

真

好撚低質
影衰哂我地d反湖反foj

有隻比人講中左嬲到
上個post尾講完無人理佢 宜家又講多次都無人理

兩邊都有互撩啦， btw 有冇睇出面？有個post仲精彩

本來你唔覆佢佢就只可以單機 你燥咗嗰下引到佢入嚟搞搞陣賴死唔走

邊度 Butler？

大家睇下覺得有冇囉，咁夜都冇交嘈架啦下話

個隻九撚唔搭八 都無出黎柒啦

有無人睇完今個playoff鍾意咗Jimmy Bulter

呢個

得我猢球迷識睇波姐嗎
其他pt球迷為反而反

Bam game 5 比Butler 夾硬餵到都有13 分
佢聽日再咁垃圾，Butler 一定打柒佢

屌埋Jae入多兩球wide open 3

睇唔到睇唔到 淨係見到rmbj比人打頭又唔吹

聽朝起身就笑柒班熱狗

多謝fug
上次聽完你講鹿即刻輸曬

Dragic will be active for game 6
應該都只係精神上出席，早兩日仲見佢行都唔係好掂咁

佢出得肯定比人追住攻

早晨

準備就緒！

屎綠百屌成才

見到green就唔比

butler會唔會打足48 mins

Bam 冇球接到

屌 呀bam 又食撚曬屎咁

屌你牙bam搽完牛油上場？？？

廢老寧願自己剷底都唔傳比綠

三井壽

雙塔

垃圾Bam 食屎啦

Bam攻守都冇

bam又柒

ad回防好慢
留體？

傷

屌你老母bam

今日咁早

Bam換撚咗佢啦

對面Bam 咁柒，唔使守都得

百屌靈堂射手

上場冇睇
想問下rmbj係咪開緊騎士mode？

頭先搞到留左個位比d rob射

Bam 同 Kelly 一樣會睇到燥

生性啦bam仔

trade embiid plz

終於換走Bam

兩個都應該有傷

熱水呢場打返聯防

Nunn

能

Herro 唔掂

兩隊都有火，呢場應該好睇

正 Dragic傷嗰陣挺身而出

Herro好撚廢

岩岩果球彈地太輕率

古狗d三分真係一出手就知無 好似無哂信心咁動作都變埋

JB俾吾皇撚到條傻仔咁

手機睇viu 如果㩒左出去，再開返app成日睇唔到，要重入跟住硬食兩個廣告，係咪部機問題

熱水啲3分砲癲撚到

App問題

Jb有疲態

熱水

好心熱火就投降啦明知唔係嗰皮
打嚟都嘥時間

Jb似攰

Dragic嚟了

得唔得架Dragic......

JB軟下軟下咁

Dragic

原來今日有得出

wow dragic

JB 今日冇態

dragic

熱火得分王 不過掂唔掂呀

Dragic check in to the game

Dragic真係出黎

見到dragic有啲感動

生命籃球

左腳應該好撚痛

dragic 終於都係選擇博
唔好好似KD咁呀....

Dragic for Nash

佢想打到喊

垃圾Bam , 罰波都炒

生涯最光輝時刻就係宜家，拼命一戰

好想熱火champ

見到都覺得痛
頂住上

華哥 又黎料

dragic行到咁撚樣都要打 真係唔識講要respect 定笑佢on9好

Game 3嗰陣鏡頭影住佢喊

中到吾皇呢㬹真係暈

咁快

Bam

果陣睇NASH 記得係dragic做佢徒弟仔
估唔到咁多年了

抗議鏵哥

呢球咁都要抗議

冇人問你呀華哥，收皮啦

🐲

真係鳩bam

陣間挑戰成功就

好撚煩

黑

唔係打橫㬹

呢個elbow合理

華哥幫湖狗幫到咁

華哥一睇就知係猢迷

合理呀 ad上場咁打面都唔洗秋後算賬

攰成咁冇得打啦

peter 有時都費事答佢

JB 太撚攰

咁撚樣都有得贊古狗

個身應該硬到仆街

炒罰

熱火 得返 一分 三分雨

條過氣三分王勁唔pro, peter支持熱火都唔會咁

Bam 黑毛罰球都唔入

所羅門山都有得打

炒撚晒

比吾皇開完光罰球都唔撚識射

crowder賣笑？

炒晒

kuz條on9仔

得番幾秒俾Dragic抖下

玩撚完啦熱火

唔小心入錯猢狗個po 又見到佢地屌黑哨

占士一啲都唔攰，咩身體質素

我撐湖見到古狗上場就好燥

熱火冇了，JB 完全冇力，守死Duncan Robinson 就GG

兩球都唔入diu

唔黑嘅 不過尺度可以一致啲啦 反湖狗

屌你老母唔想睇奶共占champ啊

熱火就好似畀人踩扁咗嘅曱甴咁掙扎， 好肉酸
投降啦唔好嘥時間

講兩句冇問題，但講得太多同場波唔相關既野

由鳩得佢啦 唔小心

應該真係成身抽筋咁款
攻要自己鏟 守要頂ad背身 頂foj坦克突破

Bam Crowder生性啦

古仔進攻同防守都係黑洞

打得一節你想有幾攰

學 Kings Game 5

一邊DANNY GREEN 一邊黑毛
都係睇到人嘔晒血

2 條友都

ok

jb攰dragic傷
bam同herro要生性啲

唔小心

古狗真係好似打緊學界啲學生哥

mon 就mon 啦唔小心

好出奇？

佢著校服十足十啲MK仔咁

我就唔會囉

下世小心啲囉

驊哥唔識百屌成才

呢句留返同kobe講

似係食好多女嗰啲

上場個個都屌大摩同靈堂 但唔係古狗d失誤同兩球空哂三分唔入加送3+1根本唔會有最後時刻落後

你望望jb

做咩黑mon

煩唔煩

等你同佢講囉

騎一個人打曬
同騎比 大左兩年
但係今年錫住黎出

Jb勁過全盛Wade

Mola
Butler攰到冇晒力
Bam,黑毛打唔起
Dragic未好返就住打
潮人今日防守仲要打得好

D free throw

FT
熱 -9
湖 -3

湖人又黑哨

搞笑？全盛wade係可以直接同mj比較

不拿連罰球都炒 要gg了

佢講野比人負評過百，都仲係咁

冇啦唉

molamola

我皇

我皇要勝了

一哥廢咗咁多

吾皇咁無競技精神 追住個傷兵打

Jb射波又勁 剷籃又勁 防守又勁
唔知Wade點鬥

我都想講

沾真係抵佢拎fmvp

占士 癲撚到

Bam 真係未夠班

公海準備比猢狗接管

呢啲無得講 帶傷上場預左

Dragic有落場？

吾皇撚到對面全隊狗咁

有

剩係計哨既話jb同癲峰wade差唔多啦

阿奶勁撚到

加油呀熱火，我仲想星期三請多日假睇波架

2分2分咁磨死

jb咁多分都係銀仔比雞
同當年06 wade差唔多

全部都可以強爆

咁你快啲縮返入你老母個閪到啦

宇宙湧 咪又係咁

你蝗食屎啦

打到pat屎咁玩完

06 Wade係真係有hi到先吹

你都幾撚癲

佢句statement將wade同jb掉轉都成立

人地JB 帶新秀 入總決，Wade要抱奥尼爾、占士、保殊三巨頭

宜家似你隊波食屎多啲喎

好想有game7睇啊

你懂我唷

你講真定講假

熱水加油啊

真係 jb歷史top 5 SG confirmed

果邊唔開post，猢狗全面進場

好人蛇睇埋呢場
下輪隱藏決賽係咪支持快艇

9up推下post 睇返就知我剩係反裁判

冇人明你個gag 下次可以鋪排好啲

你D FD黎

望下佢D POST都知假膠黎

吾皇帝皇強襲

黑毛真係痴撚線

皇

好撚嬲鳩 奶占

咁撚大隻cls

唔好再加個蛇字 ok?

唔黃真係冇野講

Jae廢撚到 layup唔入

華哥,唔感染到都就難啦
上場輸得咁ON9

佢先係你d fd

點解冇得射4球？

熱火上場唔比面Kobe，占士今場嬲到

熱無了

熱火茅撚到

今場啲罰球

on9 LBJ受傷唔會扣血

LBJ兩罰全炒
驊哥：嘩呢啲精神領袖既角色出晒黎

沾屎G6 mode

沾屎又做戲

THIS IS FOR YOU KOBE

屌你老母熱火班垃圾唔夠打出茅招

自己撞埋去茅乜春

Bam 食屎啦

無啦無啦可以直接俾個冠猢，熱火成隊都冇力

Bam呢兩場係做緊d咩

次次睇佢比人打中都心諗係咪占狗傷撚咗
點個鏡頭一轉 佢又跑緊

咪係
一陣un2下咪又冇事

華哥見到禿郁住咁pick:真係無movin pick

痴線 熱水 係咁to

Dragic 守green好過啦

死啦 原來連登仔弱智咁睇波唔係假

BAM真係

感覺到驊哥就黎睇到射

Crowder好似好耐冇入過3分

吾皇好人有好報

無moving pick ?

Bam 食屎啦屌你老母

記得早幾年有野咬柴慢鏡睇咬到接近90度 跟住佢綁一綁鞋帶摸下隻腳就好返

好撚垃圾

Jae 其實三分好唔掂 但場場都見佢起勁多次手

bam條撚樣有咩用

rondo!
家有一老如有一寶

DG幾時死

仆你個街 仲話以波論波
Peter驊哥根本係笑鳩人地靈堂射手

Bam Herro Crowder 戰犯

rr9

molamola隊火冇態

出Kelly 變下節奏好過

屌你，playoff rondo屈緊機

真。生化人

已經唔知熱水可以靠邊個
JB又無體力好難場場都爆

熱水全部都係垃圾

朗隊fmvp

玩完了

屎綠波皮都點唔到就贏

rr9 唔知屌 AD 咩

屌你黃金體驗

熱水9打

熱水玩撚完

下半場應該儲返力再爆

熱火最後輸十分當贏啦

唉屌

今年打到咁算收貨啦
幾條新仔都係第一次打po

已大炒

都係個句
贏到兩場已經收貨

都係燥 差在睇下邊個廢d

熱火唯有靠DG

無著褲講波

成日笑尻湖人隊都比人話華哥湖狗
我覺得佢熱狗多啲

rr9次次暫定都捉人黎屌咁

My favourite point guard Chris Paul

有金身 又後生過lbj

咁快無體力？

今場佢連守都唔掂 真係要試下KELLY

英雄唔爆熱水就玩完

有冇個張gif圖睇下

腹肌痛緊你唔知

靈堂5中1 佢有邊場好過

上半都未完呀
唔好放棄

熄機

講真佢反占反左好多年

唔睇條廢老 講波又煩又廢

btw, LBJ 真係好L癲, 外掛不死身

Bam真係好撚廢呀 屌你老母 醒未呀

覺得防守兩個位置唔同
覺得wade係pg/sg既球星黎講 防守係
唔計史前未睇過既 有前5
Mj jb果D係鋒線身型黎

同埋成就差好遠
除左三隻戒指
個人成就都好過jb

湖人今場奪冠

靠隊友又拎戒指了

滴緊出嚟

中1算好……

Howard 同 Danny Green做咩都被人屌
Kuzma 就日撚日進步咗
AC又係無懈可擊

反到斯德哥爾摩症後群

無了無了 熱火要輸了

先唔講RMBJ生化人仲要有AD幫下手
JB場場打40幾分鐘算係咁啦

同kuz一樣

今季必清

銀仔仲唔做野
點打呀

都聽到佢成日讚rr9

如果你愛隊有牙禿呢啲球員你會好開心囉

球波交咗去克里夫蘭

haslem要屌人了

bam呢個series廢撚到

Rondo痴撚線

分分鐘炒 30 分完場

嘩，rondo

TP9?

NBA啲老闆快啲撥個輪俾啲ref啦

無了無了可以熄機

Ronda回春

有幾難上

rr9上哂身

熱雖敗猶榮

銀仔出手了

又要靠Green救熱火

華哥話湖人好乾淨

自膠 原來講緊rr9個球

湖人黑哨姐

榮喺邊畀人屌打

ching NBA打邊隊

打得勁有決心

國寶都著火

完了吧 ?!

KCP cls

能恩返去沖奶粉啦

球証睇嚟買重咗熱火贏

Cls咩湖

wa diu kcp

準備比人咬了

不GAY蛇嬲到癲未

9 掉都入

kcp場場都有1球呢啲

Diu Bam

廢Bam , 食屎啦

BAM呢兩場真係好Capela

final炒20分都幾搞笑 屌你老母熱水

燈撚左成年點知都係冠

BAM ON 99

專心d啦我屌你老母bam

隻手牛油到...

Bam on9

Bam呢兩場連波都唔識接

打到滴晒水

熱火教練個樣真係好正

diu

球球好似叫佢接榴槤咁

bam帶領熱火輸到20分

Bam係咪手汗撚

Bam係咪食撚咗屎其實

快啲call人熄冷氣啦

上kelly la

BAM發生咩事明明之前都好地地

Bam出汗出到咁唔準你話佢呀

rmbj 終於射得出
Its for you kobe!!

屌你老母咩bam

出love killer (kelly) 整低件啦

JB

JB 加油

廢老依球有foul 咩

peter叫果下and 1 好正

bam真係比ad統治到波都唔識打

艾迪巴約廢到

喱球真係有d金身

jb罰波都冇埋，熱火訓屋企訓啦屌

黑毛 bam

crowder射前框真心好準

JB成人比人foul

炒ft

今場輸教練都好有責任
好心咪再出bam
同埋第六場就出番duncan咪出dragic黎
季前賽咩屌你

射ft果陣rr9嚇鳩JB

又唔撚出AI 阿BAM又係度廢

嗶嗶嗶

Bam 仆街啦

罰球全炒

Bam已經心態爆炸

佢真係廢中之廢
打左咁耐有無一場好波

bam無力到比rondo撞開

FT 都抄

屌爆Bam

BAM收咗幾多錢

吹James foul真係體毛

bam根本冇晒信心，收埋啦賓佬

唉屌bam

講左出dragic都唔會差好遠架啦

Bam
走啦好嘛

熱火FT 5-12

heats ft 50%都無

DLLM 2FT

bam係咪收咗錢啫

AD目的就係引熱火foul
又中計

打生打死先foul

換走佢啦
唔想見到佢

哈真係睇到笑

冇喇冇喇

rmbj 11 分
ad 12 分

rr9 13分

成隊都炒罰球

GG 了

冇了

咁輸真係好柒

Bam又做咩鳩

連caruso 都搶唔贏

半場休息頒定獎先好撚悶

有無人見到右上角出game7廣告
銀仔而家應該好嬲

打爆左個底

Bam同green分別都係對家卧底

KCP 好撚勁

不嬲都會咁樣出定架啦

湖人成隊都打針咁

part time heat fans準備潛水

湖d進攻板多撚到

成隊熱火好似腳仔軟咁

LBJ FMVP!

打2k 咁

練波咁練
熱水

屌，散啦

原來spo喺度架而家先timeout

輸24分

吾皇

頒獎啦
好撚悶，成隊熱火今場唔知打乜鳩

24

不如話成隊火食左屎咁

唔明點解唔出佢

唔使睇了 湖champ
補眠去

而家打成咁仲點game7

呢幾分鐘完全唔知自己睇緊乜鳩

教練都打假波

好撚嬲好撚嬲 猢狗又靠黑哨

你睇下熱火仲有幾多個to先
已經叫左好多個
再叫下半場唔洗叫

第一節廿分，第二節仆你個街廿分都未有

今場呢個topfit狀態既湖
可唔可以宇宙勇打到game7

希望見到JR哥出場

罰球炒哂無得瀨

其一啦，你見啲板就知，全隊嘅活力都癲左
同埋熱火腳軟係正常，場場都去到盡，人又換小個

結果都係頂唔順叫一叫

無 JB , 成隊都收皮

罰球都炒成咁

湖人要奪冠了

搵人屌醒火班友啦

本身上場總冠拎埋 ，你落Kobe面，今場就要大炒你

金身火 終於收皮

15 19應該得，17 18難啲

唔好再打啦

KCP 著火

上場支那播返nba

銀仔唔撚洗賺錢

bam雪糕筒黎

恥辱性大炒

宇宙勇好無解

熱水好似亂打咁

熱真係太攰啦

炒30啦

30分!!!!!!

應該輸40分

歷史上finals最大分差係幾多?

kcp cls

攻防都卡住卡住咁 係咪未食早餐

屌你，入埋33分就仆街啦

係因為熱火散到，唔知打乜

game 1 都係咁

Bam真係打撚到成個弱智咁罰球線籃都唔撚望，打少個

熄得

今場湖都小無解 仲要唔係lbj ad
加上防守能力聯盟第一

KCP

唔強求啦 俾ud40出幾分鐘算啦

唔想睇了 唔想睇火柒落去

心態問題
熱得JB有資格講攰

讓你30分comeback冇難度

單節16分

聯合軍

又話熱火先係曼巴精神

pat riley可能半場鬧到成隊包括spo喊

隻長毛狗串Kobe件衫

Kcp

半場落後29分，咁嘅熱火唔會追到，可以頒定獎喇

睇黎連登仔 要睇RMBJ 囉 FMVP了

係咪第三節就垃圾時間

AD 防守勁到

佢哋會熄機唔睇

好撚嬲 湖狗黑撚哨到 每球double count比你點撚樣追呀
籃球一球一分 湖狗就一球拎兩分
弱智

熱火出局，下半場係廢老對一眉

Butler 太攰 帶唔到波
熱火今季打得比預期中好好多！

今場湖奪冠既慾望大撚到仆街

who?

似係Jae?

落咩Kobe 面...

Crowder

攰還攰 班波搞緊乜 尤其是BAM SPO又唔換 唔知睇緊乜

應該搵返07年foj打spur果次final

所以比湖人冠軍for kobe

古狗 屎綠 係時候做嘢

輕鬆

唔忍心再睇...

上場呢

LBJ AD呢隊湖人得2巨點可能夠4星勇打
KD完全破壞平衡
15勇既話
湖人可能微優

放水

炒熱水就以為自己可以挑戰宇宙勇

第四節有得睇jr喇

打得好輸唔係問題
打到咁就自己檢討下啦

某程度上，佢哋係重建第一年就入Final喎

打2k五分鐘一節都唔係16分

得一場分差過10分

微優

等緊湖艇game1

老實講句 上場都係AD傷 限制唔到JB 先輸
今場冇啦

湖人拎冠for kobe咁kobe係咪有六冠

屠到

冇左前幾場果種拼勁
本身實力就係輸比湖稼啦

主場比人炒個dup jb真係慘過閪

着Kobe波衫竟然放水？

42分 MJ打爵屎

下年未必入得返了，trade mb可能得

希望湖人出返Green救地球聯合軍

28分無了

睇到金身火收皮

爽撚到

上場chur盡左

呢條仆街仔當年係騎士吾皇比咁多機會佢 佢仲走去同矮湯一齊搞更衣室
跟住今年final第一場就想拆吾皇手

Bubble都計主場

07-08 好似尾場炒到湖開晒花

9up都wiki左先

技術上主場

Ok繼續瞓
瞓醒繼續反

有睇

當年係塞軍fan

炒猢近40分

之前見到作客個隊都有fancam

又金身

好似無今場咁多

白衣人半場大炒黑衣人28分

頭先viu TV 話湖人今場好嬲
笑撚死

主隊球迷多啲

下半場出Mcgee + 猴屈底
Bam 條垃圾食屎

咁呢個世界冇比賽係中立場啦
賭盤實會同你分主客

又引戰

印象中果年實力相差勁大 居然唔係？

湖迷好撚惡
咁都金身

加埋ad4p
加埋rmbj 5p都黎

Nunn呢條垃圾

無勇氣再禁入個nba app到睇數據

It’s over

又開始拉埋黎講

其實點解而家唔出 Mcgee ?

一贏成堆湖狗又沖出狗屋吠

但係d live球迷都好多黃色衫

慢

有無人開定post：沾士算唔算歷史第一人？

熱水其他人真係反省下啦

JB籃底and1嗰球 廢沾企直舉手 foul乜撚

一陣反cup就

出夏士林玩下啦

第一人無可能

第二人既話
今日champ到加fmvp有得討論
不過贏左先講
仲有成2節比賽

Adam silver: This is for you!!!!

比人SM 不了

但係已經垃圾時間啦喎

攰鳩JB都贏全隊

唔係塞對猢？
08個年

其實有無第二啲野講 你唔悶我都悶

點解bam咁撚差都唔搵olynik出黎射下波啊

熱火下半場想追返應該要重用英雄 鄧肯 能因 古狗同靈堂

上幾場已經係咁

有邊場唔係咁

咁快垃圾時間

個球真係打season都未必會吹

真係好撚低質

想知熱火半場係更衣室係咩氣氛

如果熱火引入到巨頭黎組隊
加埋啲新秀紅利
講真，下年都仲有機會

估唔到決賽下半場一開始已經係垃圾時間

公牛對爵士

反正出bam都係俾人sm

咁都cup到就真係世界級，球迷奇遇記

頒獎未

印象球迷

係出都上場贏果陣出啦下話

吊起Nunn唔好撚再比佢行出黎

勁多湖人俾對面炒

又未算好慢姐, 話晒有 final 經驗, 防守都算係咁, 估唔倒完全無得出

Jb往死裡打

魔術主場

上場唔打到最後都未分勝負 點出

咁鍾意香港政府個point算唔算拉埋黎講

點出
close game出佢黎放分？

咁你地真係咁悶呀嘛

夏士林屌鬼ing

佢稍微弱智過好人蛇

jb meatality黎料未

今場特閪+半血jb

大肉棒抽打

你個名

睇番而家嘅比分都唔需要質疑教練嘅決定

米嬲啦鬆弟

直頭唔撚係路 睇左球証幾球decision都好撚on9

上場猢輸唔見你地出黎吠
呢度冇鬧戰睇都好悶

模下bubble地板

輸硬都出下啦 就退休無幾次了

講真上佢既話foj同ad搶板果陣都要防一防佢拆手
而家真係比雙星屈死

nunn依啲真係完全睇得出未夠班
依幾場送左幾多個block比AD

吹佢long左jb落地個位。不過好小吹。

熱水太後生，一打得差就亂鳩咁黎

鬼叫你哋冇得吠咩

你呢種花生友最撚傻
做完引戰狗就走

一係送Block
一係鳩傳

Gel撚定都得
而家唔出黎笑唔通等清明

十大金球4-10名好流

防守放題

反湖鍾意話撐湖=撐奶占=奶共

你癲 湖迷真係吠

大肉棒放題

悶住有champ都ok
你咪繼續谷住谷住

有無人睇完今個playoff鍾意咗Jimmy Bulter

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你幾時覆人？

Rr9今場又癲 LBJ就唔講啦 一比佢撻著就and1

講到依家唔係咁

21年先清到cap，出年再原陣再衝
但簽到星班role player就散，同埋畢拿都33歲

對比LBJ、Rondo呢啲真係睇到經驗差距

Rondo睇住黎食

而家防守唔放題？ 30分

幾球都冷靜到，睇住嚟食

覆邊個

其實AI係咪得罪左教練?
表現又唔差 一直都冇得上場咁

kcp 都15 分
癲撚左

又話輸波好多猢狗出黎屌黑哨 宜家又話輸左無出黎吠
咁姐係點呀

下季黑毛完約
簽件正常少少既底都夠

屌你老母成湖狗上場好贏啦
今場著白衫贏柒到on99

要追分你會唔會派佢 守波冇分的

有機會大炒60分

上場d雞吹死潮人點贏

會唔會比佢下半場再爆發 拎埋fmvp架

Part time迷有咩好應 完場入去爆閘先 多謝你提醒

真
真係得啖笑
口講民主但係連人地中意邊隊波都要管
陣間吾皇捧盃希望佢哋節哀順變

講到阿BAM上場有分追咁

又唔係守得好

AI都打左十分鐘喇喎 定係你講緊退左役個個AI

鐘諗香港=鐘意林鄭

快d 唔係以為你敗走

應該都好過黑毛

AD打人

Bam呢兩場都好差下
以為同ad有得頂下
點知比人完爆

多左啦師兄

系

矮人成個頭點頂

黑毛咁多小動作抵打

應該傷完未抖夠冇態

睇波係咁架啦
今年入到final
咩都射哂啦
其他28隊咪谷得仲慘
係得湖狗輸唔起咋嘛

呢兩件垃圾幾時去推填區

得喇得喇

當蛇

廢老刷多4ast 1 板 又triple double

輸唔到點樣輸唔起

牙bam下半場應該出唔到
半場係更衣室比隊友打傷左

cheerleader黎
比d尊重好唔好

左邊果件打金塊都做到下野架

右邊果件就

熱火著咩衫都贏唔到啦on9

「瘋了，全都瘋了」

打緊

我睇唔到 我唔知

我都想跌冠

跌到先得架

輸30分

又出唔到汗

以為9點開波 一開屌咩贏緊30分

唔黃又同新仔上堂

我都以為係

又炒罰

bam

睇黎有機會壓到熱火全場得60分

Google會幫你轉埋香港時間

呢樣你日日架喎

又炒

垃圾引戰狗

華哥點解bam咁大汗都咁廢？

英雄驚到

herro ball

呢個球員無乜含金量

英雄4個to

熱火散哂

DG贏緊三十分即刻扮做野

笑撚咗herro

4-2

唔知破唔破到 波縮紀錄

佢key波未夠經驗啦

第個講都ok嘅

Future is yours

final 58 呢個朵跟一世

靈堂難得入 竟然唔計

屌佢老母啦wayoff P, pandemic P, Playoffs P

靜靜地贏okay?

Cousins錯過左拎戒指既機會

靈堂無壓力終於識入波

不過唔計

feel到湖係呢節想造靚波俾佢

唔係話會照畀佢?

好似都會有份

比jr拎多隻

慘敗了

jr又痴到ring

英雄係咪手震

佢有冇面攞呀講真

頭寒啦 唔好再射

唔爭氣嘅廢物

成隊攰到冇力跑

變左街場打全場
每邊得3個人郁

邁阿密熱哨隊

RMBJ痴撚線

今朝唔就得睇咩話佢老婆收恐嚇

金雞隊收皮

廢老開始刷assist

BAM係時候成才屌追30分

好撚肉酸

占士坐瑜珈波抖？

AD 四犯

吹撚到AD四犯

刷完又triple double又fmvp

佢不嬲做瑜伽多過做gym

整返球入樽得唔得 好悶

是撚但啦，要準備出返了

熱火今日咁嘅命中率
無AD都追唔到架啦

BAM係咪終於肯上吓力，等咗成個series都冇嘢睇

唉，呢隊熱火以第5種子殺到入final, 只差兩步

rmbj竟然唔比jr打

阿奶應該陣間刷多4個ast就打卡收工等拎FMVP

rmbj 又可以刷數據

係

抖左咁耐點會冇力

就黎可以同foj個仔一齊食大麻慶祝

東岸真係無對手

dragic仲打做咩

屌
明明傳比ad就輕鬆4ast

AD 3犯 喱球foul咩？

有無人解釋下呢球會吹

40 15 15

好多人都係坐住拎冠

金身 唔知唔撚理

提早進入垃圾時間好過啦 比班後備拍下波仔啦好麻

JR都拎啦你唔係唔拎

早少少醒 JB唔洗攰到咁

出Dunn 仲好

咁你完場記得提提佢 唔好似我呀

cousin 跟勇嗰陣有冇拎到ring

啲反湖狗撚答到咩黑扮睇唔到

依節應該無AD
heat好好把握啦

留吓念啫，未打夠成場

條友吹大左 冇技術

嘩一開發生咩事

無人回應AD喱球foul咩

太遲了

你地係係狗屋屌黑哨呀嘛

Danny green仲有3球三分就超過JR嘅FINAL三分
應該唔會俾JR出啦
俾DG射多幾球 幫手洗白都好呀

ko公鹿算好大既爆冷，上位既係未掃低速龍，其他三隊俾佢殺哂

屌好串囉

驚佢隻腳下季啦

AD 4犯

上年勇跛撚晒 邊有ring

DG都叫有防守
jr 就...

字母哥冇3分學人做pg

咁佢係咪應該返更衣室訓?

贏唔到拎條毛咩

30分換連登仔打一節都奪到冠啦

屎綠drive都入
molamola

沒聽過的歌

喂 湖人黑哨撚係咪死撚哂?

屌你bam
AD放曬水都入唔到

廢Bam

Thanks

仲未有人應Ad 4犯果球foul咩

在線等 心急人上

希望嚟緊其他隊可以做多啲補強
俾返少少挑戰吾皇
今季太容易了，太悶了

有報應啦 熱火今場炒咁多罰球 另類還雞

網 鷹

上一場close game 比湖人贏咪幾好

今場大炒

For Kobe

kobe在天之靈this is for u

網要睇kd仲有幾多成

Foul太串 final炒人三十幾

熱火就來用撚哂啲timeout

Vogel輕鬆到

留番下季用吖嘛

留返去都無用啦
一陣40分你都唔call

收到消息 湖人更衣室鋪緊野同搖緊啲香檳

duncan笑都食t
宜家淨係比個foul你未算係咁

作為湖迷 呢個半場係我地拎冠軍既強心針😤👍🏻

下季我勇會回收戒指，等著瞧吧

痴線我潮人fans
睇親潮都輸
今日特登唔撚睇

炒30分仲要上傷左既ad

BAM 15分唔差啦
LBJ AD都係15分

網本身唔差加KD KI應該唔差得去邊既

未訓醒?

call黎其實都冇用
都係call下做下樣
輸咁多分隊波又攰又冇士氣

實力戰勝黑哨

啫係咩歌

我建議你快d開機睇

湖人咪留緊囉呢家，根本用都唔使用

笑能咗
有無人要跳船 呢邊排隊

收到消息 反占撚已經熄咗機攬住張被喊緊

今年勇士網隊傷哂
牛仔金塊熱火咁年輕都打到咁辛苦
下年LBJ老一年
湖唔簽第3巨
無可能爭冠

夫子起身未

好多反占係因為佢唔支持香港
心諗

中間個句年年聽一次

個歌名係「沒聽過的歌」呀

不了啦, 我真黑氣石

無人要佢支持香港

Ching今年先開始睇波？

唔奶共都偷笑

關咩事

熱火炒粉highlight

J緊未得閒上來

咩球員都有人反架啦 美斯 c朗 高比都大把haters 關咩香唔香港

完場過唔過60分

睇啦，唔通第四節會33-0咩

下年36
真係老啦
強如MJ最後一冠都係35
下年LBJ唔傷應該keep到頂級水準半個巨頭咁
但一定無14-18咁統治
湖人要簽返個至少irving/PG級數先有得爭

想睇佢分身千古一詹上黎打飛機

熱火上場超晒頻

keep到ad先講

你係咪喊緊

最尾贏24分
This is for kobe

佢打緊兩碌J 勁過凱婷

本身反占都唔少人，但無可否認Morey單嘢之後又多咗好多

你唔記得有艾榮，唔覺得佢帶隊有咩加成

熄得, 可以專心做嘢

要ad再進化carry

shut up and dribble 就夠

好撚有創意

冇，其實我唔反占

贏47分 23分自己 24分kobe

Rmbj:This is for Kobe

啱啱24 分打咗個飛機

Kobe this is for you

我都覺, 廢老又要咩都理一餐

睇趨勢似係炒24+8分

x0.5

退步左

廢老差2個ast

三分着火，JB再上力，湖人自己失誤
齊晒咁多樣先險勝，大家都知咩事，本身湖勝算係高好多

可以比D挑戰性，輸到得番8分，之後都係for kobe

公牛

燈左成年依加瀨屎

兩隊放啲替補出黎比佢地感受下final好過啦

第4節淨8分鐘再打

塞有佢同冇佢差幾遠

今場得罪個句，除左吾皇之外成班猢都冇大將之風

Cls 牙奶仲咁好氣力

輸返8分，下場著返件黑色衫先再贏24分

古狗贏波不忘派膠

都可以

古狗可唔可以走？

成個fisherman Lok 咁

艾榮單打上籃我覺得歷史級別
搭LBJ 果幾年神級
可惜比宇宙4星勇屈死左

呢隻獨食仔
我覺得夾佢同夾westbrook冇咩分別

係佢份人太造作...... 以前都覺佢比人惡意犯規, 裁判冇吹好慘...... 到後來乜都插水, 乜都搵裁判哭訴咁款, 就覺得佢好噁心扮哂人權鬥士個D就唔講啦純講打波個格

rondo

25仔就唔講啦
去到塞搞到自己咁

炒人定俾人炒 古狗都派足膠
果然夠穩定

向來中意燈
每次開post吹奏吾皇見到啲盲反撚都好好笑
開開下就上咗癮

終於要認

見到Dragic跌落地都有啲驚驚地

四冠唔緊要
最撚憎係比晒位佢拎kobe出黎做騷刷光環

贏緊30分rr9仲咁認真

55

呢場係咪Game1黎

rondo今個final係打得好好

射到3分 單打會入已經唔同啦

幫皇刷ast緊要

Dragic夾硬打
防守比人針 攻又就住就住
出黎做乜

冠已奪

難得空成咁

佢既心態係博盡(foul)無悔

完心願

rr9 真係好多口水

Rondo 好勁喎,AD 防係底守死成隊熱喎

mamba mentality

Rondo

rmbj + 榮嗰2-3年幾撚恐怖

Lbj: Vote trump out

Kelly轉身fadeaway向Kobe致敬

兩條KD 艾榮7頭話人人都可以係教練，
睇到自己咁高，唔比面Nash

熱火聯防本身就好依賴體能
但場場都係7人輪換
邊夠力打咁多場呀

雖敗猶榮啦

Rondo單防JB

詹士都食佢唔住，唔知KD得唔得

sorry
入nba第一日開始已經係插水走步投訴撚

經歷過勇士就明白30分可以一下子唔見咗
都係穩陣啲好

今場補位慢左 啲空位多到俾人放題

G3拉隊走人點計

佢肯定唔敢公開講

冇力跑

希望唔好有人笑鳩熱火

完場赢 24分, 咁就 perfect

kd上twitter放針打艾榮小人啦

我覺得佢敢

好人蛇當蛇唔見左了

又引戰 係咪唔嘈交唔安落

冇雞會榮啲 雖然唔係熱火錯

Rmbj叉腰睇ki拿分
一夾ki沾屎空切入樽

環保吹少女都敢講
好快下個就到佢講

近10年最強二人組
真係無理由再屌LBJ組團
17-18終極prime果2年比4星勇屈走2冠
乜都還哂

仲成日仙啲Junior, 鍾意搵啲Senior組隊話佢哋先識為贏波犧牲

又一隻華文狗

肉酸到

有咩好笑

淨係講今場
得佢同Rondo從頭到尾都冇咩表情
成班Bench當自己已經贏左，尤其係冇落場打個班
連AD落左Bench都膠化埋

無後果驚西

迷占了

上場唔贏已經唔perfect

你老母個閪都好多fans

笑尻啲pt迷姐

Series一開始就傷咗兩件，係咁上下
本身都冇人睇好佢哋贏，贏兩場都收貨啦

收皮啦
輸就輸啦還乜鳩

解釋到呢句點樣係話唔搏而唔係唔追星未呀
講到咁完整有埋括號

比人jer左成年都搞唔清楚件事柒唔柒

邊有人笑鳩熱水
你當playoffs P係咩
今日佢先有新野笑

垃圾狗見錢開眼
佢夠膽我乜都得

上面已經有個

完場頒fmvp時全場停電，一陣怪風吹過，是那位熟識的黑曼巴身影飛過，This is for Kobe

駁唔到

下次再傾過！

屎綠都認真緊

fmvp : AD

傷咗dragic 逼到jb爆發 我覺得有辣有唔辣

係園區自閉咁耐 贏緊30分 好難唔膠化既

要不是佢上場已經Champ左啦

熱火值得掌聲啦
頂到去game 6

都啱嘅，兩場經典，JB可以攞嚟講到退休

同意
有Dragic JB未必上晒身
不過應該會冇咁攰
同埋唔洗見到Nunn

熱火今年po真係有驚喜
只係個尾埋得有啲....

奶共球球浪射咁mamba mentality

Dragic...

有冇熱火區 想入去爆閘

for kobe!

咁既人腳已經超班啦
係唔知下年點啫
勇又番黎又Brooklyn又金塊咁

熱61分了

Nunn條撚樣見晒底

你係咪現實搵唔到存在價值
靠喺連登搵返啲自信

贏波轉陣nba大忌
仲有睇得出夾硬嚟
完心願打幾分鐘算啦

均真啲熱迷無咩野

冇，地球聯合軍only

講真你一黎話會4-0我都信

講真除左今場同第一場其他都真係打得好好

體能會好啲 但唔會吹到佢孤膽英雄啦

又一個被媒體帶風向嘅傻仔

唔好撚理佢啦 啞迷黎

我都係覺得，如果Game 4唔係Nunn
3-2係火3猢2

好心啦唔好咁肉酸啦
潮人贏係正常啦
熱水咁既人腳都要game 6
笑唔笑死人呀

差24分 for kobe

今場好明顯攰

顯靈了

但唔知黎緊熱火會有咩操作 事實證明JB有料 揾d勁人番黎組個兩巨都好

但湖區已經一致裁定熱火黑足五場 唔爆唔得

其實開波前大家應該都知JB冇力
反正冇JB冇得打咪上佢key下波

成隊刀冇力了

出UD40啦

熱火d人係咪傷好過唔傷

反而唔覺得佢識同人夾